原來劉馬車個八字係好撚差 注定左佢啲一世都會不停坐監

啱啱睇到 條友講得幾深入

咩出生日期已經夠?
上網玩下個啲網站要比埋時辰既

驚閪 聖膠轉運

信埋呢啲柒頭野
傻鳩

小弟都識少少命理
我睇到習近平晚年坎坷

lm

冇時辰冇咁準 剩係講到大路野
應該話大部分風水佬就算有埋時辰都係講埋呀媽係女人既野
同埋有睇過啲文章講
有時佢地鳩up得準 係因為佢地從個客既小動作 行為去判斷佢身分 性格 搵到方向再接住老吹落去

真係要計術數要準 係可以好準既 但大部分都係睇到皮毛講埋啲大路野就話好準囉

咁近有料睇面已經知

咁同佢同一日生日果d咪都食得屎?

又係啲馬後炮

命運決定性格 定係 性格決定命運
性格與生俱來，從而影響人生

性格天生 再加上7歲前受到咩教育同經歷過咩事

基本上決定你9成9命運

靈幻大師？

習近平晚年係點我唔知
你就差不多啦 聽朝一早就被自殺

？？
面左右有痣墨 撬/被撬（唔記得方向）
眼好似喊
眼袋大粉紅
咀角笑
嘴唇底厚
………自己search
半桶水再睇英耀篇

依條友都幾無道德
公開批評條命為左搏掌聲
批命還批命，一時講到係命運一時講佢自己攞黎

私家偵探呀

唔通真係所有嘢都注定

巴打可以介紹地址嗎

想睇 但知咗衰嘢怕自己會唔開心

有埋時辰可以睇多啲 睇全局
我三柱都可以睇到 但點都差啲

有*

我都算到英女皇一生衣食無憂大富大貴

求介紹

永遠呢啲post都有人講點準法
但係永遠都唔會放低埋地址

Pm me 比名我得嗎巴打

6合彩會唔會有時辰八字？

關我撚事

求名

係，嗰日出世嗰啲應該全部都係廢柴

on9仔，2019重有人信依啲鳩屎嘢

留名等姓名同地址

我作為一個爸爸 , 可以好負責任講 ,
只論能力 , 性格 , 先天至少佔七成

推
我都想知個名同地址

巴打你可以話比大家知果位高人嘅名同地址嗎？

咁on9都有人信 劉馬車都衰到貼地先出黎馬後炮

我算到你會馬後炮添啦

( Show Blocked User - 還沒死去的屍體 )

用事實去證實理論
而唔係用理論證明事實
毫無說服力

英女皇大富大貴

識得算命果d唔會去賭博好似係職業道德黎

李嘉誠？

要懶八字屌你老母你好撚戇鳩呀

用是知好奇者欲穿鑿附會固各有說云

求介紹
留tg比你得唔得

no offense 理性討論 但睇完都唔太覺好有說服力...
就算素未謀面但睇你衣著 精神 容顏 首飾 髮形 語氣 坐姿 表情 口音都已經講左透露到好多資訊比人估... 正如你出到街就算同種族你都分辦到咩人係香港人/大陸人 睇外表都估到咩人係賣保險咩人係髮形師
分辨到年齡自然又知道客人係想問學業/工作/愛情 /健康邊個類別 經濟有困難既人又唔會有閒錢去睇相又可以去除一個方向
從近年時政經濟局面又可以估到你有係人生轉折 例如金融風暴對從商既人實有影響 雨革又影響你考慮移唔移民等等都有連繫
所以根本唔係睇相既人想像中茫茫大海搵到枝針既誇張程度 而係靠一堆環環相扣既瑣碎拼圖+邏輯推論然後估到個大慨
另外我覺得其實去得睇相基本上就無意中心理已經趨向會想信/相信呢種神秘力量 所以自然就會就每句說話自己對號入坐 即使句野本身適用範圍極廣 完全唔specific你都會腦內連接去你諗緊既野 又或者佢會配合你講你想聽既說話但會令你覺得係神明旨意

睇你衣著 精神 容顏 首飾 髮形 語氣 坐姿 表情 ?
係街幾次比人當大陸人 同我講普通話
姐係點

我有學過下，佢套系統唔係講乜都得，可以隨便騎牆鳩up。
揾兩個識八字嘅人，睇同一個八字，係會有相同嘅結論。

例如可以見到父母邊個死先，嫁得好唔好，咩年份嘅學業運好唔好。
但唔能夠講出太精細嘅嘢，例如老公姓咩，有冇米八高，可以入到邊間U。
話得嘅都係呃人，如果有邊個高人用八字都睇到你上星期早餐食咩嘅話，介紹我去跟佢學嘢。

八字有人話係統計學，但其實完全唔係，佢係用唔知點得出嚟嘅陰陽五行理論，配合少少古代星相天文學嘅推論。
佢唯一一個assumption 就係，出世時間對人生有極大影響。

八字嘅存在，有佢嘅意義，有啲人夠自信，主見強，能力高，測嚟都冇乜用，因為佢唔需要人對佢指手畫腳。
但有啲人，係某個時間，好迷惘，不知去向，八字或者可以幫你選擇一條出路，等你唔洗企喺度，再俾啲信心你，等你好過啲。
同心理輔導差唔多，但對某啲人嚟講更有說服力。

八字同鬼神關係幾乎係無，所以唔好以為啲人算命就係道士，神神化化咁。

咁既垃圾人，都要為佢開post

唔信既人講乜都唔會信，覺得你係媒

好多人本身條命就平平凡凡，想師傅同佢地講係發達命

條友做野唔經大腦，關八字咩事。
地球上大把人同年同月同日生，唔通個個都柒咩？

推薦ok?

聽講劉馬車早兩日係荃灣又比人拉咗非禮

Tg: hoball
話我知邊個可以嗎？
之前睇過黃晉虎

其實真係準個啲一係就收好貴 一係就係隱世高人 其他個啲差唔多都係拎住本通勝跟住講收下錢鳩up下 然後就賺啲迷信錢

利申 每年都會見一個師傅睇流年 好撚準 有唔好既事係會叫你放葫蘆銅錢個啲去減輕 又計到今年不宜去邊度旅行個啲 啱唔啱轉工 好多野都解答到

好可惜既係要有客介紹先會接job 所以冇辦法開名 係隱世高人

好羨慕你識得呢啲隱世高人

唔怪之得啲兩日佢個19channel成日放埋曬啲舊片
又做回帶撚

果日醫院同時出世既bb應該都會不停坐監先係架

黃大仙黃晉虎
其實佢都好出名 都有人覺得佢唔準既
唔準唔關我事架

打字有鄉音

人愈大愈相信命運論,有啲野真係你之前點努力點試都係得個吉,然後到你果陣又唔洗話太吃力都會得到,好似所有野都有舖排咁,當然唔係叫你等運到
性格同命運係相互影響,缺一都唔成事

師傅會話：呢啲係緣份 信不信由你

冇咩好羨慕 有時某啲野無知都係一種幸福 知道咗就有種唔係自己既人生既感覺

乜都唔知 同命運對抗下都係一件幾幸福既事

呢個黃姓神棍上網好多打手
要小心呀

大家小心打手

好

最準係試過淘寶80蚊人仔算命
個時諗住玩下 點知批中左我16，17年仆哂街
19年搵到錢
中撚哂

介紹幾個fd都話好中

係咪又係小二？

Ok wor
有冇link

覺得好有成就感

又冇時辰又冇佢真名
得個出生日期，仲要唔知係咪真係佢本人

你地問咪答囉 講完又話人打手
我係打手一開始就留埋名啦

講明先 我因為佢太貴冇睇過 佢 冇批過我
我只係講返朋友經歷姐 我自己都略懂紫微斗數 洗乜比咁貴成幾舊水去睇姐
比舊幾水去驗證下 統計下自己睇自己有冇差別就還可以

純粹叫巴打小心 唔使咁敏感喎
佢係Babykingdom幾個大forum都有打手
我自己中過伏唔想有人比佢呃啫

有冇同年同月同日 出世嘅人分享下

我都識睇 問個fd 做咩死老豆咁嘅樣
因為細個死咗老豆

叫我？

我有佢wechat

咁大陸人都分好多種嘅

可能人哋覺得你你生得似老竇老母香港出世屋企住豆腐潤私樓嗰種呢

如果竇雞眼都算到 依家就唔洗係Facebook抽人水駁宣傳喇

求share

求share X2

然後收9你個fd成千銀，真係好賺

就咁睇佢條命唔差喎，個子係壬既羊刃、癸既祿位，日主有足夠既力去頂火同土
而且地支又有半合水局，不過地支有兩土，逢土年（例如舊年）會比較多無謂野）

有樣野叫吸引力法測
師傅同你講呢樣野會發生你潛意識就會想佢發生
然後有少少關係既事發生左你都會覺得好中

巴打方唔方便幫我算下，我近期對將來好迷惘
之前搵個師父算話我由出世到依家行足廿年衰運

咁算唔算後發先至
厲害厲害

可以嘅，但我自己都學藝未精，你參考下就算。

唔好咁在意算命講嘅嘢，無論佢好壞都好。

唔通佢話你行富貴運，你咩都唔做，就可以發達咩？佢話你行衰運，唔通你又即刻自暴自棄，等死？

同求

其實我覺得吸引力法則更可信

唔怪之得馬車哥成日叫雞啦

呢個我都推薦
啱啱試完 準
最緊要係佢好平 一舊水港紙到
香港食餐飯都冇啦

多謝 巴打
你有tg?

咁勁？ 姐係起碼有兩個巴打都話準

大致上準啦
最緊要佢好平 一舊水全港都搵唔到啦

以前高登又係有人話小二好準

我搵小二算都成兩三年前既事,

果陣又冇叫佢斷前事

所以我都唔知佢準唔準.

佢果陣講到我將來唔會好似而家咁柒下柒下..................

佢係算命定占卜?

反而佢都叫有少少斷我前事
感情歲數個到好準下

btw 我懷疑佢個個都講到第時好好咁

算命
用錄音

我覺得冇可能個個都有佢講到第時咁成功

。。。。。

是但啦
當買個心理輔導 當佢俾下希望你囉

我都有啲懷疑 睇過都係話我就行好運
雖然我已經行左好多年衰運了。。。

咁我又覺得，每個人嘅衰同好程度都唔同

有啲人好可以發達，但有啲人好就只係有少少進步

咁呢個有斷前事？

神棍

我斷前事都中哂
得個8字同面相，其他咩都冇，就咁準

［member]冇話發達
但有講咩年份會為將來事業打好基礎之類
之後就一帆風順

我個fd打算讀博士，佢都講中左佢知識水平非常高
[/member]

唔係微信問架咩？ 係既你又知佢有下一個客？

好撚好笑， 頭先特登pm 左果d 落左tg account 嘅巴打d 假神棍比佢地

又可以幫個frd 賺錢收佣

係微信問 你聽到佢開始催鐘就知啦
不過一百蚊有成粒鐘 都好抵

佢淘寶有冇店？？？

有 你想幫襯就叫佢俾條link你
上淘寶買就得

搵咗你推薦個微訊算命，淘寶link比錢88人仔，佢講嘢好重潮州口音 要番聽先聽到明．不過佢斷前事都準嘅，不過係好概括講邊年好邊年唔好，邊年會遇到宗咩事情． 我都知少少子平八字原理係咩，呢個師傅捉八字用神係準確嘅，論述人生高低起伏係正確， 不過佢有少少呃我鐘，實際講得個22分鐘，我以爲佢會予留個timeslot比我，點知佢上午佢D voice message夾埋只係講咗13分鐘，無端端係咁話自己好忙，好多客，斷斷續續，拖到下午D message又得個10分鐘．之後我公司忙開會，我話工作忙我話問得好慢，但我我第二日先再想補問佢已經無答我 今朝我message佢話有朋友想算命，佢又好快覆

今日唔憤氣，搵咗淘寶另一個算，打咗一編幾千字嘅用文字，連我八字嘅忌神都捉錯，編文仲要好似左抄右抄返嚟，好似Robot generated嘅文，中咗大伏．

我都會再搵呀潮州口音師傅再批吓親戚八字既，不過一定要佢乖乖哋唔好係咁走開咗．

係 佢好重口音 夾埋大約得半個鍾到 臨尾仲有少少催鍾 不過一舊水既話 佢又準就算
最緊要係佢講到我第時好好

聖膠轉運

我都揾左，係好重口音，聽第二次都未明得哂

前事真係好概括，講邊年好/邊年差，但冇d好實質既事例

但睇返上面，佢好似講個個人之後都好好咁

唔知大家仲有無啲大陸或者淘寶真係準嘅師傅解紹? 因爲唔係咁多銀根．最好係錄音

知左有咩用，話你大富大貴，你係咪乜撚唔做等發達？話你過兩年病死，咁你係咪攤係屋企乜撚都唔做？

劉馬車喺五行派八字睇法其實好簡單
利申：個人對佢零認知

天干壬水(比劫)生甲木(地支)生丙火(財)，好似冇乜問題

地支巳申合當消失，午火(財)大運出嚟生辰土(官殺)剋子水(比劫)

所以農曆三(辰)月其實流月氣上已經出現咗官司嘅「因」，到農曆九(戌)月應「果」就事件完結 (坐監)

因為係財生官剋子水，子水為陽水等同天干壬水，所以係地支日主受剋。

財係因，財喺男命為錢 / 女人，所以因「色」而起。

基本上𠵱個八字大運條友逢農曆三(辰)月嘅辰日就會「色」心起

最緊要準姐
88蚊人仔 廟街呃尻你個d都唔係收呢個價啦